Coffee林芊妤屋企係咪得Leggings?

佢好似日日著唔同款leggings

聽講佢上床都係著nigga

Nigga lol

一屋都係

都唔現GAP嘅

鬆哂，form唔到個形

一係就唔著

對自己好撚有自信既女人好恐怖

馬車

方便隨時gathering

好撚正
好想比佢用d瑜伽招式打